818有幾多人去天安門支持香港警察？

被消失？

又話14億護旗手？